想問下肥仔開倉賣嘅嘢係咪垃圾， 例如佢買嘅叉電線

係一般貨色定係垃圾中嘅垃圾

唔使上淘寶

唔使去深水埗

咩價錢咪咩質素

我覺得ok wor，不嬲當消耗品用

最驚條叉電線叉壞個電話

例如我買咗條一條線有三個分叉插頭嘅線

如果我將嗰三個插頭都同時插住電話咁會唔會差得慢啲

肥仔開倉係marketing 既最佳例子之一

垃圾極低成本貨品 成本一兩蚊 但全部有盒有包裝 包裝可能要3-5蚊咁 仲貴過件貨 但人就會覺得願意比所謂「一百蚊兩件三件」去買垃圾低成本貨 呢個就係好既Packaging & Price

「肥仔」「開倉」呢個名既組合 易記又表達到意思 呢個就係好既 Branding

「唔駛上淘寶 唔駛去深水埗」呢句口號 個個聽完都記得 又贏 非常好既Slogan

位置都會開係最旺最多人流既地方 又係好好既「Place」

職員係底薪加佣金 所以會積極sell野 唔錯既management

所以成功真係要精心計算 肥仔開倉就計準曬香港人心理

明係賣俾黎旅遊但係又無帶線
又無三腳插啲大陸佬啦